可唔可以控告政府 今日發生事件 20190930

[url]

上次 四點鐘 問咗㗎喇， 又話角度問題又話冇
，今次證據確鑿 咁都影曬，
之前問埋專家 因為 咁樣射落街
因有重量 係屬於高空擲物 係犯法，
家下 明知故犯， 又話守護財產人命安全
今鋪草菅人命 簡直 可唔可以控告政府 嘅呢